好耐冇見

係嘅，我諗有啲事情勉強無幸福。追求愛情如是，維繫友誼亦如是。

我仲記得當時嘅我哋有無盡嘅話題，咩都講一餐，每到12點要打你好啊，當時妳講過無論點都好，都要搵返你傾計。一齊用Skype 傾計。一齊飲貢茶，搵姨姨影相。呢啲回憶都好似尋日發生咁，好開心，好令人回味。

我諗呢種無憂無慮無猜忌嘅同僚深情，人的一生之中只有少年先擁有。

其實我心入面都將妳放係好重要位置，好好朋友咁對待。始終呢刻嘅我哋，已經唔再理解大家嘅世界，彼此距離越來越遠，直到成為大家嘅回憶。

我唯一能夠做嘅，就係尊重妳，理解彼此嘅選擇，默默咁祝福。

謝謝妳。

其實我好想好想好似以前咁傾計，有咩開心唔開心，新聞都同大家share，我好想你都有同一個諗法

但點解你要同我講做人要向前行，唔好成日諗以前

我放唔低呢段友誼

依家冷漠咗之後，我覺得有啲陌生得可怕

點解最後要咁對我

我都好想有人陪下傾下

我想嗰個係你

點解做人唔可以一直keep 住

點解你對我好似冇曬興趣，我都有好多故事wo